鬼佬會唔會熱氣？ 餐餐咖啡，炸薯條

d 鬼佬 每日今午2-4杯咖啡
早上炸薯餅
中午,夜晚炸薯條

d鬼佬其實會唔會熱氣

利申: 我每日飲1杯咖啡都會熱氣好燥

佢地會飲鬼老涼茶

真係關呢樣野事 ？

成日食沙律同水果會唔會balance返

同埋 鬼佬唔係早死啲㗎咩比較起中日韓

熱氣係中國人嘅概念, 所以不適用於外國人

係

身體已經適應曬

日本人餐餐魚生都唔生蟲啦

人地食salad涼過熟菜

基因問題

所以食得多薯條同沙律會變鬼佬樣

外國人都會生瘡嘅 再唔係就做肥佬
亦可能都關地區問題
四川食辣保暖 皮膚乜事都冇
係香港食秒生瘡 秒爛喉嚨
利申 我估下

但全世界最長命

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

佢地飲開冰水

但係日本人太潔癖又攪到花粉症

你係咪on9架 講到鬼佬淨係食麥記咁呀
你去外國會唔會餐餐薯條 炸野呀

樓主應該想講北美鬼佬
我又唔撚見意大利鬼佬日日食薯條

佢根本 以井底講撚到 全部鬼佬都係咁，
好撚kai 此帖已完啦

唔會個個都係咁 唔通香港人日日飲茶
後生咁食唔肥正常（個個民族都係咁）
老咗會有keep fit心態 唔係就變肥佬

鬼佬飮d水係涼嘅

咁撚長命有獎頒咩